該如何應對八婆同學？

有求於你就好好聲氣
平時就扮曬野 當見你唔到 唔當你係朋友

溝佢中出即飛，再將經驗分享俾全校

唔想sheshe喎我

八婆過佢

忽冷忽熱 有求於我我就必幫 有求於佢佢就怨我
食屎啦絕交

點解要應付佢

無論佢做咩都唔洗理佢就得

千祈咪黑面

否則佢會講到自己先係受害者咁博同情

試過比條八婆唱完

一巴車埋去

之後變女性公敵

宜家好後悔

反正都係女性公敵

點解唔車多兩下

有求於佢 佢又唔會幫你
正仆街